[不自量力］Nikon轉型失敗，全年虧損，不敵Olympus

Olympus於2013年調整策略至集中發展醫療儀器業務，令現時醫療儀器佔收入比7成，，達78.4%，約6163億日圓，相反影像事業只佔7.7%。而東施效顰的泥坑，數年前主力擴展HealthCare事業，但據2018-19年財報，相關產業領域不單發展緩慢，而且連年虧損，在2018-19預計之750億日圓收中，出現3億日圓的虧損，可謂一噘不振，令人忍唆不禁。

泥坑在Healthcare業務上的失敗，印證著這不思進取的公司或將步入永無止境的黑暗期。但，泥坑何時有光明過？

據2018-19財報，泥坑利潤主要來自精密儀器，繼在低納米及EUV光刻技術上不敵艾斯摩爾，泥坑去年轉為發展LED Panel上的光刻技術，於2018-19年度帶來可觀收入。也許，不久將來會看見Nikon牌電視及顯示器。

睇錯格仔，更正

在2018-19預計之630億日圓收中，出現3億日圓的虧。

原來更加少，正一垃圾。

Nikon電視，咪玩啦
買電視都買sony或者panasonic先啦

忍唔住笑，係63億呀，圖入面講佢全年收入都係740億，分項邊可能有750億呀? 數學白痴都學人睇年報。

你10算計港紙呀？

相機撈唔掂
咪做Mon
可能遲下IPhone個鏡頭玩Nikon認證呢
幻想下姐

渣ga

真係好渣，摺左佢好過

Nikon不了

我又柒左，覺得Nikon有救

原來係蝕30億

Nikon

英文白痴

咁我都睇錯格既

d機款好柒
出部fm2樣既apsc肯定大賣
唔撚係xt3咁撚大部

DF咪係

不過相機佢賣少左但賺多左

雖然你都錯
係630億日圓收入當中帶30億日圓經營虧損
但笑緊紅字條友連數字都唔識仲大大隻字呀

係呀，朝早眼訓柒濛濛

個新Post送張熱巴賠罪